觀塘又塞乜九呀

半個鐘無郁過

落雨係咁

收工3粒鐘都仲未番到歸
屌佢老母